## Pour setup le projet

- Installer Node.js
- Installer NPM
- Ecrire dans le terminal `npm install`
- Pour lancer le projet il faut écrire `npm dev`, cela s'occuper de transpiler et bundler le JavaScript automatiquement
- Il faut écrire le code dans le dossier `src`
- Je ferai sûrement quelques modifications dans les prochains jours pour rendre le développement plus pratique


## Astuce - Code cheat

Entrer " CCDL? " directement au clavier à n'importe quel moment pour avoir la réponse de l'étape dans laquelle vous vous trouvez !

## Déploiement

Retrouvez notre escape game à cette adresse : 

    https://escape-game-iut.netlify.app/
